del post thx

悶?

又係你啊 濛狗

拉 唔會幫借刀的你起佢底
這個女孩！由我來守護！

阿 你班友都幾撚得閒 有正經野唔做係到鳩up吹水 真係服撚左你地

借刀就幫我含啦柒頭